消防車水炮 VS 水炮車 有冇得諗？？？

一架消防車除左本身有水炮仲有得駁幾條人手揸嘅喉，更何況水炮車得3架，消防車有咁撚多架